Steam支國版BETA, 28款豪華遊戲陣容公佈

一睇個LIST就屌打國際版STEAM

班支那狗有咩資格打機？

佢地唔係打機 係玩外掛

玩過三國

比著我係steam ，放棄呢個市場把啦